全世界都做文宣 對內用返fb ig YouTube 對外開Twitter

好多三毛 乜撚帝吧做緊野
仲互屌乜撚野

快做文宣

Push

612 721 811

推推

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌